一人一個喺街場踢波見過最膠嘅事

有一次同d 啊叔踢波，有個啊叔猜輸咗要守龍，之後踢踢下佢電話響，自己行咗出去聽，無幾耐比人射空龍，由於跟隊所以搞到等咗半個鐘

甩左粒lin

鋼條型

• 8m

完全封鎖

我地繼續

有無屌7佢

膠都費事派比佢